「平生不作虧心事，半夜敲門也不驚」呢句說話好on9

唔理係人定係鬼，夜媽媽敲你門都唔方係善男信女啦 唔通向你報佳音呀？
戇鳩仔先作到呢句說話出嚟

識唔識比喻法

個比喻本身唔多合理

就係同你報佳音

古人版嘅行得正企得正怕乜嘢

唔俾人哋平安夜定萬聖節講呢句？check好日子先好屌鳩古人啦

諗起依道有個戇鳩仔係度串對牛彈琴依個成語
有幾何你會對住隻牛彈琴咁唔make sense喎
咁似樓主你既

平生不作虧心事，老大徒傷悲

又啱

即刻駁嘴?

驚？驚乜嘢呀，我半夜都唔返屋企嘅！

戇鳩鳩 依家咪話你無做過錯事 理直氣壯 人鬼搵你都唔會係尋仇報怨

平生不作虧心事，便稱英雄也枉然

即刻駁咀！

我地個名幾似

夏威夷好地方
我上日本網訂咗兩件夏威夷主題tee

沖浪圖 同 島地圖 tee

唔講咁多 即刻駁咀

長洲賓客人數多，半夜敲門也不驚

呢個世界咁多痴線佬 理撚得你有無做錯事

on撚9

完全兩樣野喎